[完了吧] 係A必贏呀

今日一開連登, 睇到成版 又a 又b,

為咗唔需要再眼冤, 我決定Kill咗呢個討論去。

A: 34455QQKKA2
B: 622

(*以下粗體一方代表下一回合出牌先)

A要贏, 即係 出現以下情況
情況一
A: 任何一隻牌, 2
B: 任何牌

或者
情況二
A: 任何一Pair
B: 任何牌

B要贏, 即係 出現以下情況:
情況三
A: (任何牌)
B: 22 6

情況四 上手出雙
A: (任何牌)
B: 6 22

情況五 上手出單隻
A: (任何三隻單丁牌)
B: 6 22

簡單啲講,
如果雙方都知對方嘅牌, 必然會打到呢一步: (下一手A出牌)
A: KKA2
B: 6 22

A 呢一手只要出A,
之後必然出現情況一 或 情況二

完。

不服唔使辯, 鋤啲唔啱你玩

你出先

錯 呢個條件下係B必羸,無A羸餘地。

樓主想賭乜野

采你都廢鳩時

出啦

垃撚圾，出牌啦

好, 又陪你玩下。
出3
A: 34455QQKKA2
B: 622

到你

好, 又陪你玩下。
出3
A: 34455QQKKA2
B: 622

pass

又有人衝出黎柒

傻閪樓豬 到今時今日仲覺得A有得羸

出4
A: 34455QQKKA2
B: 622
到你

2
已贏

2 柒到

A: 34455QQKKA2
B: 622

2

完了吧

哈, 所以鋤D唔啱你玩, 你返去玩搇棉胎啦

Pass

出2 或出6 你都已經收撚左皮 點都有單枝 縮返入你老母臭閪

點樣必然去到呢一步啊
點樣唔出啤嘅情況去到呢一步啊
B隻6留到你拆4/5啤嗰陣先出你咪含咗撚囉

你地唔好咁啦 樓主逐個逐個post回叫人入黎睇架
睇佢自己攞黎柒

樓主係咪死左

Pass,
到你

條傻閪發現自己柒撚左,捐返入佢老母閪到避難

咪係
無腦都識跟下風呀
作對以為自己好撚型

6呀 咪收你皮囉傻閪

笑到仆街，唔好再推

出4
A: 34455QQKKA2
B: 622

到你

2

你又仲出黎回人pass個下好野

6

留名睇樓主出A

6
你兩隻單牌點過我隻2

A: 34455QQKKA2
B: 622

6

樓主開始回帶 想扮假膠 笑撚死人咩 縮返入你老母個臭閪啦

樓主快d走？
咩話，已經係老母個西度？

點呀傻閪A撚樓豬?? 唔係好撚醒咩? 捐入你老母閪到啦

假膠都咁好心機打成篇文咁

樓主打左五個情況比人一下秒左有咩感受

樓主快D 出黎 PASS

大家放過樓主啦
佢隻死雞腳撐住個飯蓋好辛苦嫁

A撚係特別弱智

膠刀廢事比

Sorry , 柒咗

第二隻我應該打A

A: 34455QQKKA2
B: 622

到你

A點輸
行A先就嬴
A 3 K 4 K 4 Q 5 Q 5 2

一望都知死得啦

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

你老母生少左個腦比你

. 又一個

我照pass 我一直留對2 你只可以一隻隻咁拆 最後你得返44552 你打隻4 我打隻6 你一係打隻2 剩455 你打對5 我對2咪贏囉 你打求其1隻我都贏 一係我打完6 你就pass比我贏 樓豬都係潛水啦

又想柒多次？我pass

我pass撚到你出4/5先叫我

咁如果去到A：455K2 B:622 呢，依家到B ，照Pass

鄭重宣布, 我計錯數,

如果雙方都知對方嘅牌, 必然會打到呢一步: (下一手A出牌)
情況五 上手出單隻
A: (任何三隻單丁牌)
B: 6 22

所以係B必勝!

此POST完

係, 你啱!

你啱!!

我錯了

正確啲講, 情況五 應該係咁:

情況五 上手出單隻
A: (任何三隻單丁牌)
B: 6 22

咁就啱晒!!

潛啦你

樓主都係死翻去玩潛烏龜啦

諗緊應該開個新POST

[完了吧] 係B必贏呀!

其實都啱

樓主好型
今鋪真係完了吧

樓主係老母西度浮個頭上黎做乜野？
潛返落去啦

班A撚懶係見解獨到又要挑極都輸，你有權郁A咋，講乜春如果B點點點，根本自己用緊雙手猜包剪泵

垃圾 以為打咁多字就啱咩